有時見到啲後生女 生到好眉好貌

又著人字拖係街邊吉野食

有乜問題

Sorry 囉

好彩你無偷拍我放上嚟

狂野 每次見到D又白又滑長腿著住條背心短打

都想執佢地一劑

一定成腳都係老泥